（戴耀廷）六四屠殺 正仆街 好心香港 去獨立 民主回歸 害死仔女

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

.

香港獨立咗之後再輸出民主比大陸

輸出革命比粵族文化圈

鼓動粵族獨立, 成為香港屏障

猶如澳洲係紐西蘭既屏障

你條撚樣都幾仆街架喎，搵人做擋箭牌

我首先搵你去做爛頭卒

無話唔可以派兵共同防衛, 有如北約

因為同粵國軍事同盟, 香港會有防禦緃深